呼籲消防處配備防毒面具俾救護

同上！